屌奶星 點解九龍塘唔叫cityu station

嬲
bu就算把啦

A09

駛唔駛貢快

慢咗𨳒

渣ga

你威

城大d女幾正

但我溝唔到

係人都知啦

清轉左新女未

佢唔轉女淨係轉sp的

依家冇sp啦

city啲人好on9 影衰個地方

Poly高幾班